發現自己已經冇溝仔既慾望 點算？？

琴日返學校見個靚仔坐我隔離
係我鐘意既白淨型cute cute boy
身高目測180 啱啱好可以比我靠個頭埋去
係佢香噴噴嘅胳肋底下面 小鳥依人一番
但無奈我發現自己已經提唔起勁
第一次𥄫仔冇超過十分鐘
果斷地轉身離開
點算 我係咪可以剃度出家了？？
救我

點解可以咁快比到負皮

死gay佬屌你老母死撚開啦

我不是仔 也不是gay

佢地應該好享受比我對波壓埋去

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

咁死肥婆屌你老母死撚開啦

點算 𥄫仔都提唔起勁 同做太監有咩分別？？

插得多人地屎忽咪試下俾人插返

可能我真係大個女啦

無慾無求

覺得自己品格高尚

同我扑

冇了冇了

梗係前線啲巴打型啲

Forever virgin

可以轉行做修女 我好鐘意開解人（褲鏈

收到！

我無溝女既慾望。

前面都未開發 咁快玩後穴？

冇性慾

想嫁前線巴打 照顧佢地下半生

盟友

絲打前線見啦
利申 發夢

原來你就係鬼鬼鼠鼠係咁望我嗰個變態婆
過主啦 我淨係鐘意可愛眼鏡妹㗎咋

下次寫我id上頭盔個到 過黎溝我

我咪又可愛上堂又會戴眼鏡個個囉

場仗打贏咗 我考慮下相認時掛住魚缸冇魚四隻字

可以組隊

Nani!?

唔該到時大家稍安毋躁

我知我靚

但我只想同大家做朋友

圓框眼鏡like ng like?

場仗贏咗 你喺煲底大叫我id吧

巴打單丁？

咩話 仲要係圓框眼鏡

我又諗起暗戀咗好耐嘅人了

單丁開

諗起都覺得柒幻想下比now rthk 立場 蘋果影住大叫：「處女狙擊手！！！！！！！！！！！！」
有女示威者情緒一度不受控制

周街都係圓框啦下個會更好

吊你個頭

想唔想舐條大大條嘅jj

巴打保重 我地個team人全部唔係香港了 幫你唔到sor

又係樓主

我修女黎架

我身邊好多都係普通四方框
圓框真係好可愛

兩日一po 都唔係好過份姐

四方眼鏡 讀緊初中定小學？

最近發現我想要朋友多過仔

反正long d冇好結果

𥄫10分鐘咁撚變態既屌你

返學放學一個人 瓜左都冇人知

唉屌唔識講叫咩框呀我又唔戴眼鏡
總之最普通四邊形嗰種la

朋友話我好孤僻 其實唔係.. 只係太忙姐

我想傾計 大大聲傾計

香港人靠自己啦，仲點會期望有人幫手。

魚魚

𥄫全日都仲得tim呀 怪就怪你生得靚仔

我都算係冇咩想拍拖嘅欲望...
不過我知道自己係唔敢拍拖追男仔，而唔係覺得男仔冇曬吸引力。
我會享受自己對一個人有好感，但唔敢諗拍拖。
你係咪有一個有好感/中意嘅人？ 咁樣可能會令到你重心唔喺其他男仔到，會令你覺得自己中意嘅類型都會變得冇咁吸引。然後，可能你就會覺得 啊 點解我明明中意呢類型，但我對佢冇興趣呢？係咪自己冇左慾望

我想食四方啫喱！！！！！

香港人好有愛架比個抱抱你

肉肉

快d同我傾計

唔敢+冇時間+睇唔到未來=唔想投資
冇 前幾日見過之前鐘意個個男仔 但已經冇咩感覺
我合資格做尼姑了

講真 平時我有幾痴線大家有眼見 狗鐵見到靚仔都想中個頭埋去

絲打思維咁跳脱

講還講 上次狗鐵好逼見到個白滑180boy 好想塞自己個頭埋佢胳肋底why so癲

樓主搞掂學業先再睇仔啦

四方啫喱冇出啦....好唔開心
好掛住呀！大家鐘意食咩味？

貧僧學業都冇了

感謝姐姐，雖然唔知你幾大。

有靚仔同我坐都唔興奮 我真的病了！

平時應該濕曬

你唔試下扮唔識問佢功課

2x how about you bro?

係到

笑咗
起完你底發現你係痴9線肥處女
一句講晒 駛唔駛點美極先？
要的話 都係交返俾其他巴打處理

愛上你是我情非得已

垃圾po用不推文啦

只怕我自己會愛上你

我都係2x,同你諗既完全一樣，香港社會環境令人太絕望，好似計劃唔到下一步咁，仲邊有心機談情說愛。

起完人底就唔負責任拿？？衰佬！

不要愛上我

我只是隻冇腳的豬仔

叫我個名

係冇 d愛留返比前線&幫過香港既人

又黎阿你

袋袋

Do u miss me?!

你改一改我先考慮下嗌唔嗌
嗌「我想喊」應該會比人當痴線

其實我都幾煩

有冇高人捉摸我思維？！

返咩

唔話你知 等你心思思
去曬8大嗌魚缸冇魚睇下搵唔搵到我

我係咪應該讀演藝

樓主係咪已經悶到痴咗線

你幾岩做有精神病既痴線婆

係 想鳩叫

一人十繹

有好多巴打排隊同你tg喎 應該好忙先岩架

你繼續落去有精神分裂都唔定

如果負皮可以當錢用 我應該係個小富婆

大家咁話。

但你要做藍絲先得喎

請問樓主幾高幾重 有無興趣一戰

痴撚線港女分身

正常發揮就得啦

師主 我出左家架啦

你是魚

唔好咁侮辱我偶像小妹我完全解讀唔到佢d po 應該係天材黎

BB我love你

鹹蛋咕嚕魚肉

耶～～～好衰架

出家不代表不能扑

Maybe i really hv some brain problem la

Brain problem?? Or Brian problem??

I dun fking know

想唔想食

你愛光頭嗎

有西嗎

想呀 bb

有 肥美新鮮鮑

我愛櫻花妹

終於有post了

gay

有無唔肥美 我唔食肥野

唔要港產魚？？

學埋佢d痴線野

來來來魚魚

Yoooooooooooooooooooolo you only live once

已PM

hi

I am not gay i am pretty girl god yeah!

愛你

半肥瘦先正 唔識野

我們學不來！佢應該拎白卡架

你個名

點叫半肥瘦

Hehe 都係你最好

上身肥下身瘦

其實我飲醉左

飲水飲醉左

姐係大波瘦底？

想食朱古力

我是否快黎m?

想唔想10個月冇黎m

到依家我都未知你高矮肥瘦巴定絲

肥絲大隻

唔想

緊係

摸龜龜

越問越傷心～～～～

I LOVE JAPAN!

已是出家人 不能亂摸

腳仔

我摸你

到時我大叫你個名會唔會冇人相認
利：150肥毒柒A0真毒

想識你

不搞les

又肥又矮 好似波咁？

Are u 醜專

我想結婚了

你有頭

心痛痛 有摸人可以錫錫me?

做乜hi我